著大大個logo個d衫上身既人係咩心態？

慌死人唔知你著個個牌子

唔知幾時開始個衣櫃得返淨色tee
有公仔/logo係心口掉鳩哂

著衫究竟係咩心態

個logo係用黎遮住對肥仔波

唔明點解一件衛衣，印住大大隻嘅Adidas 有人話靚

著IKEA先好笑

純色冇logo衫最好睇

我以為係員工制服

vetements DhL
supreme

好柒

要red box 的 supreme

著咩衫你班人先會滿意

著長褸就笑人腳短carry唔到
著MA-1又話公司制服
著U記毛毛褸又話毒撚身份證
著羽絨又話人地虧
唔著又話人扮大隻唔知搏乜
著牛仔褸又話一街都係
依家著logo衫又唔撚得
樓主你係咪唔gur個個同你一樣著logo衫

歡迎加多幾件衫上

好睇咪著

樓主心態：乜撚都唔好著先正常

樓主呢種死毒撚最撚戇鳩
著咩衫關你撚事咩

利申 著淨色襯恤衫外套衫多

又係你呀樓豬

大家都係毒撚 何必要細分

我都係 全部都淨色
有公仔 或者圖案好幼稚

仲未有人貼連登仔

著乜嘢衫都關你事
矮撚著長褸又話
廿幾度著長袖又話
入秋著短袖都話
開十鳩幾個post話人著乜衫物衫

大寶gor又發功？

自貼ok？

咪臭係，好撚on9

着件衫都要俾人批鬥

睇樣嘅啫

件衫有logo都要比你平頭品足

裸體

著到咁就無人話

慌死唔知樓主清高

著衛衣又話跟風

所以著衫係原罪

見過一個全身nike既人笑撚死我

樓主著咩都咁靚

樓主你都係著番 uniqlo 啦
最靚

幫人賣廣告

流動廣告牌

有冇人可以解答一下我，點解好多毒男都鍾意着淨色衫？？？

着校服出街又得罪你？

邊件係u記毛毛褸

見到啲 MK 潮童着住件有大大個 Dickies logo 既衛衣，着住條 874 既我真係笑而不語

公廁褸都唔識

有咩衫係兩登都冇人反過

game既logo樓主又點睇？
例如呢件

關你撚事咩

u記衛衣
洗3次就走樣

adidas襟著d
但有logo
唔通因為咁唔買

關你撚事 又唔係著比你睇

幾型呀

肥東以為自己好撚有品味？

幫人賣廣告仲以為自己好型

Anti social social club

Iphone LG都有logo

關你咩事

免費幫人賣廣告

貼埋錢幫人賣廣告

無錯，我真係貼埋錢幫PoE做打手賣廣告
因為好遊戲應該值得更加多人欣賞

希哥著就係幫人賣廣告啫
你條毒撚？
我係個brand我比返錢你唔好著我d衫
把自己看得那麼高
笑死街坊

唔抵得人地有sponsor呀

有乜好笑

買衫只會買細logo

大寶哥下次開post屌埋純色tee太單調成件底衫咁
間條又成個囚犯
以後全部人出街只可以full suit

呢款先柒到喊 特別多肥佬著

因為你班柒頭襯唔起

麥當勞別注版

咁有咩選擇？你介紹下

成日都想買咗H&M嗰件Sale